行街成日唔覺意拍到美麗啲jj 好尷尬

好尷尬

點樣唔覺意

拍我

池美麗有jj?

拍你老母

自拍

即係唔小心

ok

who

無人拍你？

wow fun

yes no thx

無諗過要thx

屌你老母

樓主撚樣？

ok 佢在家

mean..

你照鏡就見到

地址照舊？

yes

4 mk

4toxicj

希望你可以多D關心妙妙